歐洲邊個國家最靚?

hungary Budapest冇得輸

瑞士

瑞典/挪威

depends on你鍾意景定建築啫

我揀瑞士

I still can't forget the tram ride on Route 2

冰島

東南歐

去完一世記得

叮叮 唔會係Budapest呀馬？
Munich Stuttgart Strasbourg Helsinki 既 tram 靚好多喎

但講特色 香港屌打

直布羅陀

蘇格蘭

要咩最靚先得架？

現代建築就: London / Frankfurt
近現代建築： Paris
中世童話feel: Rothenburg / Strasbourg / Colmar / Mid Rhine
咩都有啲: Nurnberg / Salzburg / Budapest
Renaissance feel: Firenze
雪山境：南德西奧北意瑞士是但一個鎮
古績： Roma (但除左古績外 伏到核爆)

瑞士，日內瓦湖真係超級靚，成幅畫咁

同感 沙灘靚到呢

Lm

Vienna

暫時去左咁多，一陣飛米蘭上瑞士，
去哂話你知邊道正

頂點一定係挪威, 質同量都係

估下喺邊

挪威的森林

奧地利